Danny Green 正負值-27

想點?去到邊都打成咁。

仲話乜鳩聖堂射手 靈堂射手就有佢份